想學影相有咩書係值得睇

啫係咩構圖咩三分法果啲基本技巧
同埋影人像易學啲並係易風景易啲
Thx

我以前阿SIR 翟錦文 有寫一本淺易嘅教學書
不過我唔知依家出面有冇賣
入面圖多過字，但係內容好廣泛，
有小小攝影史，有歷代攝影家簡介，
嘜嘢光圈快門IOS景深焦距等等都有講
而且仲講埋攝影類型同要點

老老實實，啱啱渣相機買嘅幾本所謂攝影天書都

禁錯制

老老實實，
啱啱渣相機買嘅幾本所謂攝影天書都係垃圾，
上網左砌右貼，字超多又冇圖片示範，
翟SIR呢本我係珍藏呢世都唔會賣

至於人像或者風景都有唔同嘅技巧，
不過個人覺得影人像難D，
因為影人像要同被影嘅人有溝通先影到有深度嘅靚相

呢樣岩
比人框住左你既攝影思維仲大鑊

改變攝影的100個觀念

絕對同意, 有時間落街影多d 仲好
留名學嘢

攝影家伍振榮本攝影天書

睇完就變大師

read this if you want to take great photographs

個二手grp入面謝絕所有收費教學
但自己個班就成日sell自己d興趣班

學用相機，上網爬文自學就ok

agger

首先你要用Nikon?

呢個真 知道d概念
基本構圖 iso光圈快門
跟住都係多d睇下唔同人既相

依家都只係影多d，睇下photobook，上網睇下人地d相

再深入d咪睇下d大師寫既書
學到野通常都唔會係技術書

不過都覺得自己到左樽頸位

竟然無人提攝影師之眼/心

幾實用啲野

你都係觀職出黎㗎
你第幾屆呀ching

識得影相一定係用Nikon
利申：持有n年前300萬像Nikon儍瓜機一部

翟Sir學生相認Post